全港首創！！大快活鐵板燒雞餐只賣十七蚊！！

呢張海報，樓主出世未。

個陣既大快活好難食

講到而家好好食咁

嘩鬥po舊嘢？

仲係 做logo 的大快活